突發！英國覆左文宣組來信！想今次贏既入一入黎！提晒水俾香港人！

有一Team主攻國際線既文宣組叫「PK戰隊」，由6月開始一直跟進香港反送中運動既情況，包括警察濫暴，警黑勾結等等問題。

而團隊於8月13日寄給英國政府既信，內容關於721元朗白衣人恐怖襲擊及警察當日所作所為，並請求英國盡快作出相關回應行動。

在9月11日，英國外交及聯邦事務部電郵回覆團隊，總結黎講包括以下幾點：

（如以上中文翻譯總結內容有任何抵觸或不相符之處，應以信中英文內容為準）

信中內容如下：（By email 及 Our reference 基於安全問題，已在圖中刪走。）

所以大家加油，英國都出聲提晒水，有d位大家要煲大佢，識做啦各位。

對於我地黎講，必須再次重申：五大訴求，缺一不可
希望大家不要放棄，因為堅持才有希望，而唔係見到希望才堅持。
當你覺得孤獨時，不妨留意下晚上九點開始就會有好多人陪你叫口號。
當你覺得孤獨時，不妨留意下晚上在不同社區有好多人陪你唱香港國歌。
無論是否身處外地，文宣手足定必會以唔同方式同香港人共同進退，齊上齊落。
全世界的天空是相連的，所以當我們看天空時，我們的心就會連在一起。

光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

願榮光歸香港！

相關內容同時會於香城教育電視Facebook Page 同步發放，歡迎廣傳。

支持教育電視好簡單，希望你地繼續關注運動發展，大家齊上齊落，支持我地既前線
同埋用你十秒時間入黎Like晒我地開左既社交媒體AC就得, 多謝各位

推

巴打早晨

見係主線
幫推十次

唔該晒巴打

咩係pk戰隊

樓主有冇打算回信

港人治港 高度自治

早

五大訴求 缺一不口

靠英國？
人哋行appeasement policy 搞到納粹掘起。

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

612 721 811 831

concern 大國

煲大中共違反聯合聲明

好官腔
今時今日重講對話(dialogue)
政府點樣同點會同一個leaderless movement進行有效對話?
呢封信hea鳩香港人咋wor

配合915主題 做埋佢

Push!

樓主應該要再回信
要求行動

721
831
願榮光歸香港

對英國冇乜期望

推呀

push

份聲明係人到

認真 覆得好撚hea

對準政權 遍地開花

辛苦哂團隊

感謝文宣PK戰隊

可以問下FCO有咩具體計劃去fulfill英國對香港既法律同道義責任

認同 叫佢參考美國

Template 黎
我都寄過信比FCO, 回覆一模一樣

915

唔洗5大
中囯去死
香港復國就得

721 831

你有冇回

算吧啦，英國唔會幫手
首先自己國家都多野煩
2來都要為錢瀨下共
所以極限係嘴砲支援
美帝先係做實事

英國班仆街
做啲野la 屌

“We note the announcement of a special inquiry by Hong Kong’s Independent Police Complaints Council and look forward to further details on its scope”

呢個係監警會...唔係獨立調查委員會

Push 歐盟 好似更有用

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

首先多謝樓主既幫手
不過睇完信內容，都真係幾官腔答法，我建議先聯絡關注香港既要職議員或者彭定康呢d老臣子商議一下點做，我地唔熟內閣文化，可以點樣做到引起英國先有明確承諾或者行動

英國佬不意外

tui

在9月11日，英國外交及聯邦事務部電郵回覆團隊，總結黎講包括以下幾點：
1. 聯合聲明直至今日仍然生效，這是一份在聯合國註冊具有法律約束力的條約。
2. 英國作為共同簽署國，致力於密切監督其聲明有無切實執行。
3. 聯合聲明保障港人享有和平集會的自由。
4. 聯合聲明保障香港擁有高度自治。
5. 英方認為所見到相關既暴力畫面（721白衣人無差別恐怖襲擊市民）是不能接受。
6. 英方注意到港人要求獨立調查委員會，並期待這方面有進一步的細節。

721 811 831 新屋嶺

我覺得915 2百萬人 見領事 可能有用

啱啊

到最終香港都係要靠自己

辛苦了 加油！！！

冇人幫到你

除左自己

佢只係noted with thanks咋喎
唔通話721可以接受 打得好呀咁咩

主線!推!

封信講左等於冇講

9.15

佢地係一條主打國際線既文宣組，暫時想咁樣自稱先

612 721 85 811 831

sor，難聽d咁講，hea覆到咁，樓主都可以拎嚟打飛機？

英國淨係識打嘴炮

願榮光歸香港

寄咗封信比Christopher Pincher 叫佢wake up

FCO Response, cut 咗letterhead

唔通你對中國有期望?冇都一樣出嚟遊行，咁點解唔走去追英國應負嘅責任

可以咁做ga

和平遊行！

英國真心垃圾

辛苦哂

推
915 英領見

咩都試下啦
唔試做點知有冇用
無用咪下次試第個方法囉

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

推！ 和平遊行

推爆

光復香港 時代革命

Push！ Dont let ChiNazi grow

唔好扭曲我意思啦
對英國冇期望等於支持中國咩

英國到依家都只係得把口 我睇好美帝多d

我冇見過一個長期負債既賭仔
會突然間還番錢比我
不過落力d屌柒英國係一件好事

英國話唔接受暴力，我希望勇武唔好再玩火同整爛d民用設施

可以試下，不過佢唔會覆
利申:試咗，冇回信

辛苦了

幫推

再推多次

好波

the violence in hong kong is unacceptable

英領集會見

God save the Queen

都唔係想要獨立調查委員會咁簡單啦

要解決所有果 一定要改變咗個根先
個根係雙普選 一定要改變咗先

講真 靠佢剩係識發嘴炮死得
仲要係咁提獨立調查
呢家係要真普選

推, 我地可以點做?

推
追究721

i mean 我覆咗信叫佢wake up
覆嘅個封FCO response 係上圖

五大訴求，缺一不可

加油

agree

pish

5demands not1less

未必，連Simon被屈叫雞領事都無出聲，你塞滿人有幾大作用
我反而係諗緊brexit跟港交所個單野
唔知有無人follow德國戰線，好似話班五毛搞事緊，
其實專注返德國仲好，點解，brexit之後歐盟德國就坐大，
中國好肯定想食兩邊茶體搵新出口，我們利用事件關注要求德國就人權立案，對雙方都係一種承諾，到時brexit左英國先會肯交個心去理香港事務

唔係話你支持中國係話冇期望都可以照向英國抗議，唔追佢佢咪一直得把口

是上代英國留下给我哋嘅黑社會

p

721 811 831

長期負債嘅人都一樣有人搵佢追債繼續追佢聯合聲明根本冇保護到香港人條債

光復香港，時代革命！

光復香港！時代革命！
願榮光歸香港！

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

我都係咁覺得。

雖然英國會口頭上支持香港，不過香港最終都係要靠自己，大家一齊加油

5 demands, no one less

係覆咗，不過唔覺做咗嘢喎

多謝你意見, 我轉達返比佢地講知

唔通叫Johnson出嚟支持武裝革命咩，除非真係想搞顏色革命係街頭派軍火不過呢啲嘢唔會係香港發生

推x10

推x9

五大訴求 缺一不

其實下次係唔係應該去英國領事館？

文宣加油

推x8

推x7

推x6

推x5

推x4

推x3

推x2

推x1

up

唔好再po得唔得,西環根本重兵,去到上環已經行唔到過去

唔接受暴力一定每個官腔都講 唔係叫你割
其實係暗示緊你地出師有名 識得俾個解釋等佢地易做d
你主動割席既 國際會更加唔敢幫你 因為你根本唔堅定 又內鬨

HK:@%**@$&-+&$$+((%$
EN:嗯

我知
但我覺得英國領事館我覺得點都要去一次

好波
915 915 915

絕對唔割官腔嚟姐

多數文宣組

要去你自己去 好煩
手足自己知要點做
唔係你洗版就會被你煽動到

你可以直接寄比 Heather Wheeler
佢助手會回信
其他ministers 會叫 FCO 回信

但係勸你期望唔好咁大，佢地之前都係覆官腔比我

擁

大家記住唔好重覆犯雨革既錯：我地今次做咩都齊上齊落
所以唔該大家
幫手將所有重要msg spread開去同溫層以外既地方

推!!!!!

榮光歸香港

可唔可以聯絡民間記者會公佈

支持

唔好呀，template response黎

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

都同意

算係一個小曙光，但一定唔可以減輕對政府嘅壓力。

好強！我地可以點幫？

坦白講，佢根本無鳩應過，唉屌

Tui

推咗先

醒水啦

唔好專注獨立調查委員會， 政改先至係終極解決方案。 若果中方要讓步， 下一步一定寧願犧牲林鄭 甚至警隊， 換取和理非轉軚。 呢個一定係這個運動最大危機。
五大訴求 係五大
缺一不可 ok

915出黎行

915 中午12點
英領 we miss you

垃圾回信，仲提冇用嘅IPCC
anyway 多謝巴打effort

文宣好波

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

學生妹都做到 仲好自然
制裁黨鐵 你我有責

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

咁多年黎有無幫過香港人
短短3個月
香港人已經進化到唔係逢外國勢力都相信
就係因為英撚

文宣係度:
開媒體模式攞圖啦
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

直情叫 英國收返香港啦!

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大

感謝巴打

Please help me to sign the following petitions (EN1032, EN1029, EN1022) to the Parliament.of Australia. Thanks!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
澳洲聯署出爐喇！!
請大家幫忙簽署以下的聯署，目的其一希望澳洲政府將香港人權問題加入自由貿易協議（FTA）嘅條件，集眾人之聲音向政府反映於香港人權狀況嚴峻請協助香港人爭取民主的路途上考慮拒簽呢個協議，用經濟手段懲罰港共！同時爭取澳洲保護在民主自由上對抗極權而受到迫害的港人，希望能請澳洲在聯合國上為港人發聲。

Petition Request EN1022
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1029
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

Petition Request EN1032
Signature opens: 11/9/2019
Signature close: 9/10/2019

IPCC 監警會嚟喎老細

光復香港

應該問佢地點睇中方堅稱聯合聲明為歷史文件

we are Hongkongers we are Freedom-Hi

P牌推唔到 主線求推

算唔算有力論點推去英國？？？

鄭若驊：正研究緊急法、蒙面法

多謝PK戰隊

非常好，辛苦哂

煲大佢

people it serves - only Chinazi

可以點幫？認真

加把勁

sir

上面都有巴打提到，第六點佢地係話，留意到監警會提出會有特別調查，唔係講獨立調查委員會呀！

其實我覺得，以英國佬一向勁含蓄懶委婉嘅虛偽官腔，呢封回信已經算係咁，算係講到好出冇打算置身事外
不過個政府同阿頭冇老美侵侵咁有行動力咁衝...
畢竟法理上，有簽中英聲明嘅英國係最大條道理可以出聲出力嘅外國勢力，呢條英國戰線絕對唔可以放過！
支持繼續逼英國佬再企得硬d，逼佢地加強行動！

靠英國，我寧願奢望下美國好過

英國戰線既話 915去民陣前一齊去英領呀
12點英領

我地宜家可以做咩幫手？

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

再推！
retweets仲係太少。「核彈文宣」高質片解釋畀外國人聽點解要杯葛花木蘭同支持香港人權及民主法案

721 831！推

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

推，多謝pk戰隊

打下飛機先！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

勁

倫交所都俾共產黨買埋，香港人仲戇鳩鳩靠英國

提晒水要成立獨立調查委員會呀！

勁野

兄弟加油我哋努力係有用的
繼續堅持

[兄弟爬山係有用架!!] 有關曾偉雄入聯合國

光復香港 時代革命！

我諗唔可以等英國出手
出左口都可以用黎煲下新聞既
兄弟爬山啦
有朝一日可能有用

唔係講笑

英國自己都煩緊脫歐

感謝巴打協助!

多個幫手好過無

呢D一定要講 在文宣擧牌中

都多謝一班巴絲係國際戰線不遺餘力

推一推主線

其實你想點，講野又九唔撚㭍搭八
入撚左中聯扮又點，俾位人入出解放軍答你五大訴求？？
諗下建設野啦屌你
九月今多國際戰線，仲岸鳩鳩叫人去衝鳩聯扮
要佔要衝都係政總特首辦，成立臨時政府
鳩聯扮垃圾機構唔值得出人頭衝囉
最後夢你老母，有證據就拿出來，鳩up唔洗本

介唔介意講下，你寄去人地封信係點樣？

我完全唔明點解而家香港咁既環境，明明自認對香港有obligation，但係仲可以咁9 hae咁覆人

推！
米字旗真係好靚🇬🇧

五大訴求！少一個都屌佢老母！

有回覆都好。

留名睇英國強烈譴責完支共就拍拍蘿柚

你地啲片好好睇

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

直指 中共違反聯合聲明 好大戰線!!

612721 811 831 903

唔好抄車，係template response

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！915民陣
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（有人話改九點）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

幫手推

光復香港！時代革命！

推推推

感激樓主嘅付出
不過佢呢封回信係不知所謂，以英國人說話方式嚟睇佢潛台詞根本就係『noted with thanks, 但我乜都唔會幫』

push
勁呀

我願榮光歸香港

915 維園見

推推推推

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

中共中聯辦同黑社會合作 同黑警勾結

團隊仲傾緊, 會計劃回信同埋有進一步行動

其中一個好好既方向

915915915

勉強推一推
對英國冇乜信心

可以做咩佢地

推推

That is not the message you tried to say wor. It quoted the stand of HK gov about violence and use of Police "Independent" ... Sorry other than maintaining the validity of the treaty, there IS NOTHING.

咪就係...想知佢到底提咗咩水?

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

好簡單，佢肯回應我地係第一步，我地以人數回應番佢，然後再等佢下一步
記得今個禮拜民陣遊行前去英領

即係叫你努力加油
畀心機啲呀
跟住就冇乜支援呀
完全都冇乜對 支那有約束力嘅行動

多謝你既意見
團隊商討緊, 會再做野

多謝你

多謝巴打同PK戰隊

星期日照出去！
反正班狗係咪都出黎咬人架喇！

獨立調查委員會真係成立之後 人選一定要係自己揀

5. 英方認為所見到相關既暴力畫面（721白衣人無差別恐怖襲擊市民）是不能接受。

所以更加要講番事實出黎，根本拉曬當日既黑社會都無意思，因為根本唔係單純黑社會會打人，而係官警黑勾結
係官警黑勾結

要點做

thanks for your dedicated support and love to hk

請問PK戰隊係咪draft緊回信？內容可否提及HKSAR政府已完成緊急法同蒙面法初步工作

做嘢啦各位

搵歐盟係幾好既戰線, 值得去試
手足做緊,
教育電視D片都會有德文同埋黎緊會加埋法文等等

多謝你既意見同支持, 已即時fw比PK戰隊既手足

多謝你既意見
已轉達俾PK戰隊入面既手足睇

加油
推

英國自己脫歐都搞唔掂，外國勢力應該美國，德國先係主力

英國提咗水，第3點：和平集會嘅自由

就黎同口交部有得fight

其實係
循不同方面去嘗試有時會有意想不到既結果
大家加油

暫時仍然係表態式，要推動英國版[香港民主與人權發案]喇。要將違反中英聯合聲明同罰則掛勾，由一紙合約變成可實際執行法案

咁先會係真核彈！！

721

覆左平權再講

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

鳩嗌係十點呀

佢話我地有集會自由
但d 狗係咁ban 係咪要煲大呢點

主線幫推

五大訴求 缺一不可

一如以往, 前面果幾點廢 up 係舖排第 5 同第 6 點

咪係，都無行動

要講中英聯合聲明已死

講完即係得個講同望，唔會有行動

咁即係應該要點做?

姐係點？

夢見721,831真相都在中聯辦
勇+和=佔入(eg.71)

聯合聲明直至今日仍然生效，這是一份在聯合國註冊具有法律約束力的條約。

屌你 係仲生效緊 但係中國有無遵守先 擺到明捉破壞左 搞埋你英領職員 屌都唔敢屌

3. 聯合聲明保障港人享有和平集會的自由。
4. 聯合聲明保障香港擁有高度自治

全部含曬

英國可以做野未 聲又無乜出過 要求正視問題

保護番香港人

9/15 英領游行 逼佢正視問題

雖然答得好官方 但都叫有返啲動力

五大訴求！缺一不可！
何以 這土地 淚再流..

加油各位

推爆呢粒核彈

繼續唔好放棄

我地見到個氣氛同整體既士氣有下降跡象
亦岩岩有團隊收到相關回覆, 決定同各位巴絲更新情況。
希望大家繼續加油, 同埋從信中搵到一D方向繼續打國際戰線。

係呀, 多謝支持

最重要大家要加油, 唔好放棄

多謝手足幫手推POST

唔駛客氣

FB個POST, 已即時更改
轉達比相關手足留意翻譯，唔該晒

多謝支持

嘩咁真係普天同慶
拒絕國際做中國口交部接班人！

感謝國際文宣團隊

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

煲大佢呀

pk隊 繼續大力同 黑警pk呀

好, 幫你同佢地講講

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
Twitter 文宣又無乜宣掦新屋嶺義士被打強姦情況

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

支手

#Chinazi 違反中英聯合聲明

lm

唔駛客氣, 團隊會再有後續行動

唔駛客氣
Glory to Hong Kong! Glory to the Heroes!

推 幫手

好多國家都被CCP 侵入緊 美國以不停游說佢地加入同一陣線 滅共支持香港人 依家 法國, 意大利, 澳洲, 都要做宣傳 希望佢地支持香港

重新審視香港高度自治問題,
抗議中共違反中英聯合聲明,
中共拒絕繼承清朝債券等於拒絕繼承香港作為中國國土
光復香港 時代革命

再次顯示文宣組重要性

推呀！

利害~
英國都算唔話得~

題外話

點解堂堂大英外交部回信format咁差，好心得個兩行跌左落第2頁，點解點解唔校細啲font變成1頁信呢？

Facebook 個邊已經修改左，並轉達比相關手足
唔該晒絲打

團隊會有後續行動，我轉達你個message比佢地知

大家著緊一下文宣，唔好因為美國關注就搞到放鬆左，如果唔通過我地就仆街
將focus放返係做實事唔該！！

推丫！我一個人力量好少，
但只要大家團結，力量再小，
最後都可以變成元氣彈

英國戰線

721831

我之前寫左封email比一個MP, 發現佢封回信同你個封大同小異，特別係話見過咩咩人個段。 最主要係話 there will be serious consequences if the declaration is violated. 但無實際話係咩consequences.....

推爆佢

推！

推!

唔係問點睇
而係要問點令中方繼續承認聯合聲明非歷史文件
點介定聯個聲明嘅保障失效
之類

聯合國係中國既附屬機構
邊有可能同中國反面

光復香港
時代革命!!!

現階段可以話係開始第一步
之後Follow Up，話唔定有曙光
大家加油

想問有無得加入國際文宣組？
想幫手

辛苦巴打 推左先

Push
@希望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.12 @Template End@

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

剩底既人無心理準備
害怕重覆728

最後一段不是指英方注意到港人要求獨立調查委員會，並期待這方面有進一步的細節。

而是指英方留意到香港監警會將展開特別調查

｛915國際民主日｝國旗飄揚 遍地開花

一人一旗去遊行

之前係英國登報

915 915 915

狗搞到我哋已經無法和平集會

五大訴求缺一不可
915 銅鑼灣見！

PUSH

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

五大訴求 缺一不可
612 721 831
光復香港 時代革命

721 831 推

應對黑警成日都出反對通知書

915主線

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

大家一齊跟我講
中國共産黨違反<<中英聯合聲明>>
China RUINED the Sino-British Joint Declaration

push 915

推主線

英國佬做嘢未

推呀屌

五大訴求 決一不可

我無撚嘢講啦

Pish

拜服

加油加油

光復香港
時代革命

Twitter 戰隊要keep住做野！

Twiiter戰隊唔夠人呀！

同埋大家可唔可以唔好打template 野

搞到好似5毛 post咁

純粹個人動之以情先再recall番條act呀，多謝外國同行咁已經夠

唔好淨係tag議員好嘛，外國好多駐港/特派記者好關心香港，tag埋傳媒更有效

拜託大家 當我求大家

辛苦pk戰團一直以來既工作

9.15一定要多人，要好多好多人先可以去顯示我地係未收貨

正經po成日沈底

主線任務要推

衝中聯辦=自動送中
不如話衝深圳橋關口 你衝埋我個份

推, 唱完歌要繼續做正經野。 過千個手足被捕呀
嬴左先可以救到手足

821 831

正義必勝

img]

呢個先係最update

主線推下先

主線要推

721 ！擺明核彈中既核彈, 全世界都係講呢樣野, 而且呢樣野最證據確鑿, 無得反駁!

我推我推！

直情要廣傳

915有冇巴打舉英國旗

915去英國領事館

推！！快啲瘋狂勾結

置頂

狠少少啦英國

英國佬係有義務幫香港，美國佬係有自身利益考慮

915 岀黎呀 自由閪
你贏，我陪你君臨天下， 你輸，我陪你東山再起！

pish pish

推
中英聯合聲明
915 東角見

推爆佢!

多謝文宣組手足!

Like 同Sub 左我地social media page 未?

Social media:

自己人黎

唔好意思呀, 因為要保護番佢地, 封信唔能夠公開

多謝哂

搞掂